幾時到宗仔講咁多嘢，777死撚咗去邊？

做乜燃近幾日宗仔不停出嚟講嘢，777死燃咗去邊，好掛住佢，快燃啲叫佢出嚟講兩句，要佢撥火呀！

去左第一百次強烈譴責暴徒使用暴力